Trump 話中國軍隊已到香港邊境

所以美國會有行動？

佢前一個post講唔明香港問關美國同佢事
可能暗示真係出兵我幫你唔到？
或者等緊一個直接理由？

So?

應該係去緊，唔係去到

當然分別有限

必須保護100%和理非行動

我地可以提早決定100%和理非定 有後續

警察風向 破壞連登 咩淪陷 唔好信

信左就中警察計

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外唔建議帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

我建議民陣遊行必須 100%和理非 否則就當卧底

黎未啊

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

如果有美國公民俾軍政府傷左關唔關佢地事

今晚擺明大龍鳳黎
而家做咗既係禁制令， 唔比機場有示威
黎緊肯定係戒嚴
阻礙818 民陣遊行
至於解放軍喺邊境
肯定係用黎阻嚇818 民陣

一旦集結， 就再出鬼扑商戶同搶掠
勇武派又同防暴對峙
跟住就失控出老解